Sony walkman播放清單問題

我係電腦用notepad自己整咗個m3u8嘅播放清單
放返入去部機係見到同播到
但係就係唔俾我係部player到直接加歌入去
連係張list到刪歌都唔得
已經肯定係Windows到set咗可以read write
有冇巴打知點攪
Player係 nw-a55

補圖
日版機

sony個music centre 整唔到咩
雖然一啲都唔好用，衰過以前mediago